其實有腳臭 都唔係咩壞事！！

成日偷偷地自己一個聞
真係好滿足
特別腳指同腳指之間d位

靚女有腳臭=加分

點解咁悲哀

想聞樓主隻腳